做緊鋼琴老師既你，揾緊幾多錢

如題

想學琴，唔知有咩途徑

去琴行揾課程，想學D咩呀你？古典？流行？

要幾級先教得

聽講細琴行八級都會請
但基本都要演奏級先會請

8級一街都係 而家冇FTCL (Recital) ＋ FRSM都冇人請你啦

我想學琴 20歲難唔難學？

想學琴too
有無平靚正老師推介

有冇地方俾我去義教？
鐘意小朋友

勤力就唔難

我學緊個個幾貴下

我業餘
有教開 4-7 歲 20幾歲都有
有興趣可以tag 傾傾都無所謂～～

Chatonchaton

我所知私人既 全職。多學生真係好好賺 唔洗交税tim

我阿妹8級
有無機搵到個師傅仔做下

可以揾下琴行嘅
但好多琴行而家都話at or above
同埋你要衡量下自己可以教到幾多級 如果去琴行 佢真係有機會無啦啦走個七級/想學八級嘅入嚟學

咁大聲呀

有冇經驗？
我都請緊。